Je hebt het wat uitgebreider gedaan dan de opdracht was. Ik mis daarom een inloggen.php

Als ik alleen een wachtwoord invul ben ik ook ingelogd, dat is niet de bedoeling.

Let erop dat je geen lege html output hebt nadat je php afsluit ( head.php )

Waarom doe je dit bij het uitloggen:
unset($_SESSION['img']);
    $_SESSION['img']    = IMG . '/cmm-logo@.png';


Verder wel nette code en overzichtelijk.